求gaming notebook推介，筆直13000左右

黎緊去外國讀書
想買番部打到機嘅notebook 玩到the witcher3,hitman
要㩒用，唔好半年就壞
應該會攞黎畫下圖，因為讀工程

萬三個價錢有小小唔上唔落，用1060嘅要15000 up，960m嘅又唔使一萬。

買 asus gl502vm
用1060 賣10000
去美帝度買

去邊個國家讀書？ 美帝就去到先買啦

去澳洲

Razer blade 1060用家

我見Amazon Asus gl502vs幾抵咁 有1070

有過萬budget 就咪撚買返9 系列啦
1060 for sure